點解要分手 我講你知

錯配的價值觀是勉強的幸福

1. 覺得對人好 就一定要有回報？
愛情對我黎講 對你好係唔求回報
但你有無諗過當嘈交果陣
你講自己對我幾好 付出幾多 其實就係你認為要有相應的回報

2.每個人愛人的方式都唔同
可能好多人不知不覺會好希望對方應該對自己點點點 但我唔會想限制你呀 我想尊重你的想法決定言行
你努力去用你的方式去愛我 而我都一樣
但嘈交的時候 你就會不斷抱怨我唔諗多d
過一陣時 就突然發小姐脾氣
我努力去討好你 不知不覺成為一種習慣 而我唔敢話你知 其實我唔開心

3. 你希望我陪你做西 我開心咁陪住你 我開口希望你做東 你都會有好多考慮
關係上
根本係以你的心情做核心 我去問你或者講下野 都要睇你面色 我真係好辛苦
係唔係因為我對你太仁慈
我的發言= 申請 =審核
你的發言= 認同 =必須接納

4. 當我唔開心
你會話我都唔開心 所以先哄你 我都有感受嫁
嘈交的時候
我從來唔係想你哄我 而係希望你思想可以成熟少少
你要孩子氣 你要做on9 野 我唔會介意
但當你無理取鬧 蠻不講理 我真係好攰 係心攰
其實香港地男仔真係好慘 所有事都係女的感受第一
難怪要搵個真係識善解人意同識體諒的女朋友係幾難

希望你搵個更好 好識照顧你的人
我不想流著淚去照顧一個我愛的人

我對佢善解人意又體貼，最後咪又帽鳩我
利申絲

我建議你睇多次樓主篇嘢 理解下人哋想講乜

咁我都冇講清楚我嘅經歷，sor
我冇要求過佢會對我有乜嘢回報，最基本嘅忠誠都做唔到我不如放過自己

其實太幼稚真係死罪

係咪講句絲型啲

Well noted.
我已經接受左你分手，仲唔得？

好似湊女咁啊嘛
點為之幼稚？
你鐘意佢個陣，你會看見可愛，唔鐘意就幼稚